覺唔覺得而家香港需要一個林過雲？

戴頭盔：唔認同

咁你出post做乜

上連登成日聽你地話啲女人係臭雞公廁，想睇下臭雞定殺人犯可惡啲

唔洗睇啦死左既一定上神枱
到時一定個個都話純過蒸餾水

你個名